有冇巴打 pccw 係咁斷線

呢幾個月都係咁
WiFi 成日斷斷續續
Lan線上網就一日一小斷
唔知係咪隻router問題
利申 Netgear R7000 用左4-5年

Same here

網速正常 但係咁斷

我10分鐘斷78次 on9

係咪都係WiFi 斷 定成個上網都斷

淨係lan線

晚晚一到十點就斷

係
唔知關唔關繁忙時間事

但晏就有時都斷 cls公司

X2

屌究竟點解決
我個情況係咁既
上高登utube係完全冇問題
一打機佢就會不停斷三，四秒又連返，不停loop
Wifi果d都完全冇問題

琴晚上網好慢 打機，lag下lag下